# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# szd_liufei <liufei@deepin.com>, 2016
# szd_liufei <liufei@deepin.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Feedback\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-11 16:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-14 09:15+0000\n"
"Last-Translator: szd_liufei <liufei@deepin.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/linuxdeepin/deepin-feedback/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:47
msgid "Deepin Desktop Environment"
msgstr "深度桌面环境"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:48
msgid "Deepin Control Center"
msgstr "深度控制中心 "

#: ../daemon/feedback_daemon.go:49
msgid "System Configuration (startup / repository / drive)"
msgstr "系统配置（启动/仓库/驱动）"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:50
msgid "Deepin Installer"
msgstr "深度安装器"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:51
msgid "Deepin Store"
msgstr "深度商店"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:52
msgid "Deepin Music"
msgstr "深度音乐"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:53
msgid "Deepin Movie"
msgstr "深度影院"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:54
msgid "Deepin Screenshot"
msgstr "深度截图"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:55
msgid "Deepin Terminal"
msgstr "深度终端"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:56
msgid "Deepin Translator"
msgstr "深度翻译"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:57
msgid "Deepin Cloud Print"
msgstr "深度云打印"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:58
msgid "Deepin Cloud Scan"
msgstr "深度云扫描"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:59
msgid "Deepin File Manager"
msgstr "深度文件管理器"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:60
msgid "Deepin Image Viewer"
msgstr "深度看图"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:61
msgid "Deepin Remote Assistance"
msgstr "远程协助"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:62
msgid "Deepin Web"
msgstr "深度网站"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:63
msgid "I don't know"
msgstr "我不清楚"

#: ../gui/src/main.cpp:39
msgid "Report a bug for <target>."
msgstr "报告关于 <target>的bug。"

#: ../gui/src/main.cpp:40
msgid "target"
msgstr "报告目标"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:45
msgid "Failed to add attachment: Single attachment can not be more than 15M."
msgstr "附件添加失败：单个附件不能超过15M。"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:139
msgid "Please select attachment"
msgstr "请选择附件"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:175 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:196
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:331
msgid "Total attachments have reached limit. "
msgstr "附件总数已达上限。"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:286
msgid "Please describe your problem in detail"
msgstr "请详细描述您遇到的问题"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:287
msgid "Please upload related screenshots or files"
msgstr "请上传相关截图或文件"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:288 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:314
msgid "Single attachment can not exceed 15M"
msgstr "单个附件不能超过15M"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:289 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:315
msgid "The total number of attachments is not more than six"
msgstr "附件总数不能超过6个"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:312
msgid "Please describe your idea in detail"
msgstr "请详细描述您的想法"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:313
msgid "Please upload related attachments"
msgstr "请上传相关附件"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:88 ../gui/src/views/MainWindow.qml:525
msgid "Send"
msgstr "发送 "

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:209 ../gui/src/views/MainWindow.qml:229
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:272 ../gui/src/views/TitleRow.qml:29
msgid "Deepin User Feedback"
msgstr "深度用户反馈"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:210
msgid "Your feedback has been sent successfully, thanks for your support!"
msgstr "您的反馈已发送成功，感谢您的支持！"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:216 ../gui/src/views/MainWindow.qml:231
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:260 ../gui/src/views/MainWindow.qml:274
msgid "Resend"
msgstr "重发"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:230 ../gui/src/views/MainWindow.qml:273
msgid "Failed to send your feedback, resend?"
msgstr "您的反馈发送失败，是否重发?"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:236 ../gui/src/views/MainWindow.qml:547
msgid "Sending ..."
msgstr "发送中......"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:374
#, qt-format
msgid "The draft of %1 has been saved."
msgstr "%1的草稿已保存。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:397
msgid "Please input the problem title"
msgstr "请输入问题标题"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:398
msgid "Please describe your idea simply"
msgstr "请简要描述您的想法"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:401
msgid "Title words have reached limit."
msgstr "标题字数已达上限。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:435
msgid "Please fill in email to get the feedback progress."
msgstr "请填写Email以接收反馈的处理进度。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:438
msgid "Email is invalid."
msgstr "Email无效。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:495
msgid ""
"I wish to join in User Feedback Help Plan to quickly improve the system "
"without any personal information collected."
msgstr "我愿意参加深度用户反馈帮助计划，帮助系统快速改进。此过程不会收集个人隐私信息。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:513
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../gui/src/views/ReportTypeButtonRow.qml:25
msgid "I have a problem"
msgstr "我遇到问题"

#: ../gui/src/views/ReportTypeButtonRow.qml:36
msgid "I have a good idea"
msgstr "我有好想法"

#: ../gui/src/views/Widgets/AdjunctTray.qml:215
msgid "Upload failed, please retry."
msgstr "上传失败，点击重试。"

#: ../gui/src/views/Widgets/AppComboBox.qml:89
msgid "Please select feedback project firstly "
msgstr "请先选择反馈项目"
